Et le fédivers, c'est aussi toi
Et toi, comment est-ce que tu décrirais le fédivers ?
S'il te plaît... dessine-moi le fédivers
S'il te plaît... dessine-moi la fédération
Et toi, comment est-ce que tu décrirais la fédération ?
Le fédivers, c'est un peu nous !
Qu'est-ce qui symbolise le mieux pour toi le fédivers ?
Qu'est-ce qui symbolise le mieux pour toi la fédération ?
Et toi, qu'est-ce que tu penses du fédivers ?
